其實女人m到即係代表身體準備好可以懷孕

點解要限制性交年齡
其實應該m到就可以性交，未嚟m就唔俾性交
如果到16歲但未嚟m又可以性交會唔會好反智？
🤔🤔🤔🤔

小6係咪屌得呀咁 咪撚癲啦你

男男的不會懷孕

生物學上係既
生左有冇能力養又另一回事

拜登上台，年齡唔再係問題

與生俱來，所有動物都係咁，古時都冇咁嘅限制

準備報驚

咁而家係唔係古時。

muhammed: yes

收經後係咪唔比屌閪先！

身體以外
心智都係一個原因

法律上話16歲以上係有佢道理既

法律唔俾討論港獨，係咪都有道理？

青春期好多野都仲生長緊發展緊 身體未必承受到多個bb 仲有唔止係對個女仔嘅身體負擔

仲要考慮埋佢嘅思想發展成熟未
仲有佢生出黎邊個養 連自己都養唔起
跟住啲野生動物咁樣食草牙?
完全睇唔到可唔可以性交同佢有冇能力生育嘅關係喺邊

偷換概念到咁
我只係針對16歲以下屌西犯法依條law
唔係話條條law都一定岩

12virgins

個人見解呢個係經濟效益問題
太早俾有生育能力又未有能力教嘅人有小朋友
會人口不受控暴升
糧食資源不足分配
法律道德標準係一個基本門檻
稍為阻止呢類事太早發生
唔計心理
身理上身體已可以受孕可生

撐得拜登
孌童自然唔係問題架啦

定係我認真左

其實應該十碎以上就得

其實幾正

但個閪好臭 唔想屌

其實點解16碎就扑得唔係18碎?

係咪因為16碎學生妹太正?

樓豬係China Joe?

無記錯有統計數據
16歲前懷孕/生育的夭折率係好高
母體容易造成永久傷害甚至死亡的機會
基本上16歲理論上係可以生育
但好多研究都相信好大機會係子宮唔夠成熟, functioning唔完全
16歲的身體同心理其實係未夠成熟去承受生育呢個過程
因生產而導致的抑鬱都大多於>18同<30的組別發生

我登贏咗6個月都得呀

11哥

左膠支持大愛共容，點解唔得？
你係咪歧視？戀童都係人！

屌得 好撚正

咁點解個身體咁on9
身體未承受到個bb
但已經比佢生仔既能力

fbi

古時好多人五六十就死，你係咪跟啊？

痴撚線 開係學術台學術討論都比人屌

想同5-12歲小妹妹玩

中出完你養？

Joe: yes

拜登：
兩個男人冇M到都可以性交
所以女人等有M到先可以扑嘢係唔成立

九歲就食得

naturalistic fallacy

發緊育即係岩岩成長 人類成長期係慢啲完成既 你都唔會話啲肌肉生咁少少就推細路仔做野呀嘛

長知識了

M到只係個子宮ready=\ 其他身體部位ready, 特別係思想。未到中一大家都唔知period 嘅意思

點解古代咁多死嬰同生仔生死人？

你要計埋思想咁最少一半人類到死嗰日都未得

咁可以係去建議，好似叫人多菜少肉健康啲，做多啲身體檢查
唔會去限制人食幾多菜，唔去做身體檢查就係犯法

古代人就係咁諗

因為個時孕婦冇得check 胎位，冇得check 孕婦身體狀況

推套戲14歲的媽媽

生殖係可以 但係個母親係咪carry得到先係問題

點解你會覺得搞唔搞得係用有無生育能力決定
咁不育嘅人就唔搞得？

又一隻想要顯得自己思考獨特嘅小學雞

為咗要挑戰普世價值, 鶴立雞群, 甚至要撐pedophillia都在所不惜

持支屌幼幼合法化

思想係講緊，知唔知嚟m係咩意思，同埋生仔對生命同生活影響，點解要生出嚟

如果你要係哲學角度睇就唔同講法

BTW 拜登係反同性婚姻
都唔知點解咁多LGBTQ投

呢條ching係有d道理
上帝造人根本無限制性交年齡係16歲

嚟m係卵巢開始發育，唔係成set器官都成熟。如果有睇開身體檢查個醫生都會話你聽，如果越早扑嘢就越容易有cancer，感染細菌嘅機會都高啲。

身體唔會有可預期既未來呢樣野
夠最低條件佢就實現呢個功能，但呢個功能可能未完全，或者承受唔到風險

但本能唔知個個體有將來，有明日，用今日唔知聽日事個mode黎行姐

現代人係社會生物，要響順應社會同順應本能間攞一個平衡點，唔能夠話本能ok，就所有野ok，法定年齡係順應社會既一個結論，你可以話個結論過時，16歲太早或太遲，再從新討論囉，但順應社會條件本身，係一個正常保障

原始人平均壽命三十歲都冇
梗係要早啲生下一代
嗰陣性交就係為繁殖
反正生出嚟有一半都會喺一歲之前死咗
死之前生越多越好
如果唔係就絶子絶孫

因為成長係有過程

上帝造人都無諗過造你條契弟出黎

屌你老母連登用emoji

blocked

實然推論唔岀應然

中一先教menstruation cycle

現代人成長嘅週期比原始時代再拉長咗
除咗生理嘅成熟
現在人更重視「社會化」嘅成熟
一個未社會化嘅細路女大肚生BB
難以被信任可以完成好撫養嘅任務
再進一步講而家人長命好多
過咗生育會打亂咗成世人嘅規劃
所以限制性交年齡到16/18歲好合理

不過你帶出一點值得討論嘅
對一個已經性成熟 但未成年嘅女仔有性欲其實非常之合理 不過社會而家一律將呢類心理歸做病態 我個人就覺得係幾反人類

棋靈王之噩夢。。。。。

Biden: Yes Yes Yes Yes Yes

Hunter and his family like this comment.

道德問題好多人有講唔重複

人生七十古來稀，古時多數人三四十歲死，唔早啲生個子女未大父母都死咗

現代人要讀書返工，12歲生個仔出嚟湊住b返中學呀？啲人明明（仲要香港全球最長壽） 閒閒地都七八十，點解要急住11/12歲生？

現代同古代點同呢？

Concept 你明唔明係唔等於只係背⋯

你嘅理論錯唔晒
所以墨西哥嘅納亞里特州真係set咗最低合法性交年齡係「青春期」(第二性徵出現，包括m到)

以前就話生物學，依家已經係化學
依家野食太多激數同添加劑
搞到好多人提早經期/生育年齡停經或者極不穩定

你一定係條法西屍恐同自私撚

法律定義女性未到16歲係心智上係冇足夠判斷能力進行性交。就好似未夠18歲唔比你投票入馬會買煙咁，唔係你身體上執行唔到投票或者賭錢或者食煙既動作，而係你心智上未足夠成熟到判斷緊自己做緊乜。

利申：9up

五年級係講女仔會係青春期有咁嘅二次特徵，唔會好深入，你expect 本常識書幾科學

錯 Joe哥慣咗未有經之前嘅小妹妹都啱

有得屌我可以跟

利申唔想咁長命

大佬你唔好咁痴線啦
女人12去到60歲都有經喎
唔通去到60歲仲生呀？

可以同凖備好係兩樣野

所以咪多難產同夭折

明明最嫩肉體係12-18歲

樓豬幾廿歲人 咪咁多性幻想

身體睇落去好似可以 但其實未可以
個腦同心智同撫養能力由頭到尾都未可以

長知識x2

自古以來

好撚煩 日日講講到好撚悶呀

我諗唔少呢方面既人支持敗登

你兩句野係唔同意境來

動物可以任意殘殺捕獵，咁你可以支持人類都咁做，動物唔洗交稅添

古時你係指幾時，公元前？古希臘？法革後？
如此類推，係講就搵啲理據

生體上=能力上/心理上？

佢一世已經有個閪，係咪代表可以屌！！！？？？

樓主只係想講「法律上話16歲以上係有佢道理既」唔係合理理由

純學術討論
你知唔知有地方啲人會覺得嚟M係污穢
而且真係唔知代表生理成熟

利申女朋友讀人類學，要陪太子讀書

其實相關嘅問題我係好多年前有探討過
我盡量嘗試解釋

青春期好多野都仲生長緊發展緊 身體未必承受到多個bb 仲有唔止係對個女仔嘅身體負擔
首先，佢地應該主要講緊性行為而唔係懷孕。
以懷孕離講，你講得啱，的確會有身體上嘅負擔。但係懷孕係咪就對18歲以上嘅女性冇哩個問題呢？我覺得因人（體能、營養攝取、身體成分等）而異。
所以我假設合法性行為同懷孕嘅年齡係12歲，如果我係政策相關人員，我會呼籲某年齡以下嘅女性係「懷孕」前應該諮詢醫生意見。
點解用懷孕形容？我發現探討類似問題時，會不自覺將性行為同懷孕捆綁埋一齊，但係實際上喺現代有避孕措施嘅情況下，我地將兩者分開。
如果係基於懷孕對身體有負面影響，點解唔直接將「導致X歲以下人仕懷孕」立法呢？
當然實際上係基於思想發展同其他原因啦

仲要考慮埋佢嘅思想發展成熟未
仲有佢生出黎邊個養 連自己都養唔起
係思想發展同生存能力哩個角度睇，你的而且確冇錯，但係咁係咪代表假設思想成熟而且冇生活同財務上嘅問題就十二歲都可以盡情啪啪啪呢。
例子：「拜登的養女是個天才，十二歲以優異成績進入哈佛大學修讀心理學。拜登每半年都會與養女進行至少一次性行為。」
咁樣係咪就冇問題呢？唔係，我相信大多人依然會講「變閪態」。

跟住啲野生動物咁樣食草牙?
呢樣我就唔buy你啦，因為草食動物嘅天性係食素，所以佢地會食素。而我地唔係，所以未必會食。但當你眼前只有草，就快餓食時我地都一樣會食草。冇錯，我地「好似」唔係動物，但係餓起上離一連同族都一樣會食，因為我地本質上就係動物。

完全睇唔到可唔可以性交同佢有冇能力生育嘅關係喺邊
有生育能力代表身體本身準備好生育（排卵），而正常途徑下，生育通常代表性行為。
所以樓主想講嘅係身體具備生育能力代表身體本身默許左性行為。

身體預備好唔代表心智預備好

小六依個年紀 古時候女人唔會m到？

咁人體唔係由0去到100
都要早啲適應㗎

古代女人冇M

Thanks

我覺得咁睇, 係社會比太多壓力(>18同<30的組別)
依樣野唔係自然產生. 主要係由細到大比人灌輸概念係太早同太遲生都係唔好

咁如果小三就開始加入相關嘅課程
你覺得12歲o唔ok?

樓主是咪屌完細路上嚟叫人幫你辯護

法律限制倫理問題唔係干涉事實問題

個閪ready啫
心智未嘛
屌弱智都犯法啦

拜登一定要贏
點會唔得

小三字都未識到好深
小三教你正負乘除得唔得

其實係 尢太人 13歲已經行成人禮
係因為世上太多窮西 先限制年齡仆野

有大撚把人到死嗰日都未心智成熟

Biden: yes

其實女人m到即係代表身體準備好可以懷孕

骨友千祈唔好誤會
我只係想問你覺得o唔ok
如果係上述嘅情況下，假設佢哋了解到。

關於你嘅提問，我覺得得
因為依家班幼稚園讀某啲英文我都未識

朋

重點係個人嘅心智成熟吧

其實真心定假膠都唔好笑，當佢真係戀童，呢d係佢地特權階級先擁有既福利，點解要比你地平民都有得享受

對住呢個 樓主反而唔pin

我唔係姓包

1月20號打後應該可以

美國可以

學術台失格

結論：樓主都仲係繼續想屌幼女

可以飲人奶嘅

的確係屌得 大把人屌過啦

你飲人奶飲到依家?

係

了解到加上明白風險，佢要偷雞都阻止唔到

生物學上係
政策同經濟效益上：no

大把小6破處啦
小6同阿叔當然難睇
但好多小六同初中生

連登仔舉J讚成

依度得你一個自己講自己笑

初中生班陷家

諗起都興奮

碎你老母

戀童合法化由拜登開始
之後仲有合法結婚年齡下降

窮人生仔正仆街

孌童，正名係低齡戀

時代唔同啫 1000年前社會大眾覺得冇問題
可能過多1000年普世價值唔同咗咪legal and ethical

利申唔支持

動物亂倫都得啦

但你過三十 birth defects 個機率就升

8歲黎m樓主屌唔屌？

大佬可唔可以唔好講呢d 咁恐怖嘅野心智未成熟就扑得野？ 好多小朋友11 12 歲就嚟 連胚胎係點形成都未知

你係咪谷精上腦？

屌得

一於推向極端 一嚟m唔破處就犯法
解決人口老化

孫中山

有幾恐怖，如果你小朋友問你交配係咩，點解大人先做得，你唔會解釋畀佢聽咩？你係咪會話總之細路就唔講得呢啲？

如果依家仲有茹毛飲血/古裝既年代係無問題
但依家好多道德撚
不過發育好晒，有大奶奶仲好啦

蘿莉

希望你唔好生女

拜登已經成為世界龍頭國家嘅總統，所以...

咁你着衫來做乜?
咁你食飯用餐具來做乜?

你點知的

if she bleeds then she breeds

限制係人諗出嚟，正如時間一樣，限出嚟一日24小時

你up乜撚嘢呀

仆街拜登位都未坐正就出來帶風向推戀童合法化

成長環境

性教育問題
好多係因為好奇
有幾多初中生識品女

ching都有玩過?

唔係叫你唔好講交配係咩呀懵撚係叫你咪撚講點解要限制性交年齡 明明嚟m=準備好懷孕呢啲野 問得出嘅都幾撚變態 竟然想知點解唔可以同小朋友扑野 有道德嘅都知唔得啦

有冇人討論過人獸交，咁姐係討論過就等如變態？

乜撚都偷換概念
如果唔係條條law都啱
咁用法律黎prove任何野既對錯都冇意思

屌我係話要16歲先屌得西依條法
係有原因下設定做16歲 唔係9up咁set
即係唔係話亂9咁set做10歲或者20歲

16歲係身體心智上都算係一個比較好既平衡點 算係一個比較適合既年齡 所以先出依條例
而唔係條例話10歲或者30歲然後盲從